牛市重臨, 大家入左幾多貨?

全倉沽

清倉， Cash is King

走鬼啊

酒呀

大選未定，睇定啲先